靚！醜！性格好！經驗豐富！

我諗咗半個鐘，你地點揀？

green

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

揀你老母呀揀

你班撚樣有乜資格揀

唔好發夢啦
邊到毒撚簡老婆呀

靚 性格好 經驗豐富

右下